巴黎好差

比想像中差 無禮貌 又臭 又多騙錢

好想快d完

不嬲都係 地鐵成浸尿味 係啲港女成日以為好美好

有無人係巴黎

有 exchange 1個sem
反而覺得比想象中好 可能原本expectation太低

巴打 新聞有無講opera站有炸彈

冇留意
唔識法文+唔係住嗰邊

下個月去，以前去過，聽聞比以前更多賊?

你住邊頭

La Défense

點解仲會想黎 岩岩比黑人跟 我去邊 佢去邊

旅行食野睇風景影相

樓主喺巴黎係旅行？

好似係商業區？我無去到，好似唔係cdb

巴黎好靚，求其d細區都好有style，其實d人唔算好無禮貌

法國妹普遍無乜身材，平胸多

不過去遊客區食野俾個waiter搲tips，俾得少對住我地講左幾句應該係法式粗口既野

算係商業同學校區

平時食野買野就算唔識法文都好，啲人都仲係幾好笑容，冇話唔想理你咁

去一次夠晒

有咩好食

依家先知？
成街黑鬼，法國係我見過最冇禮貌民族之一

係巴黎讀書，真心啲人有禮貌過香港，係住宅入𨋢人地唔識都會打招呼。

坐metro小心少少就好難比人偷野

巴黎jj揮手

有冇巴黎嘅tg group可以約出黎玩下
日日對住鬼佬講英文好攰

巴黎夠浪漫就係因為佢地夠失序嘛

喺巴黎遇到好多黑人都好正常仲有禮貌過啲白人呀屌

反而想知點解咁多人討厭巴黎
我好鍾意喎

認同

無人叫你企喺路中心拎個銀包出來數錢咁招搖

你喺埋一二邊坐低㩒電話根本好少有人理